性病集中討論區（24）

入得呢個post，都知巴打你好驚。不過請巴打冷靜，呢度總會有巴打幫到你。我知好煩，但懇請你按照以下格式，描述本身狀況，等我地比較詳細了解你既狀況，如果唔係好難幫你。

一、你同邊個玩？
例如：SP、141、自己女友、網友
二、幾時玩？
例如：10月16日（請巴打將呢日定為第0日。用返呢個例子，10月17日為第1日）
三、邊度玩？
（1）地區，例如：香港、大陸、外國；
（2）場所，例如：環保場、骨場、普通酒店開房、屋企
四、點樣玩？
例如：3P環屌、環吹
五、有咩野症狀，同埋第幾日有呢個症狀？（盡量寫，唔記得第幾日唔緊要）
例如：龜頭出紅色斑點（第10日至現在）、低溫燒（第8至17日，3X度）
六、有無睇過醫生，邊日睇，佢邊一科，話你瀨咩野，同埋用咩野藥？
例如：10月20日（第3日）睇陳小明，傳染病，佢話非淋尿道炎，開doxycycline 100mg 每日兩次 每次一粒
七、有無去過任何機構做測試，幾時去（留意係進行測試個日，唔係睇報告個日），有咩野結果？
例如：肝病協會，10月20日（第3日），乙肝，陰性
八、最後先問你想問既問題

麻煩各位跟一跟格式
我地既回覆亦都唔一定準確
一切以化驗結果為準

一個月前去樓上骨打丁，係佢個度順便沖涼，仲表面嘴左佢幾下。我去之前隻手甩皮，但冇紅肉傷口。
自從上個禮拜 keep住肚痛，又有少少咳，周身痕，博頭位無啦啦損左。係咪中左 hiv? 人生第一次搞成咁？